[PC][Fifa Online 3][5] 貴到仆街嘅Loyal Player

官方Trailer︰

官網 (新加坡服)︰

遊戲畫面,最爽係有得視窗 都好高質下 育成你的球員將他們升到滿等！遲玩既巴打亦唔怕追唔上，因為有上限！

聯賽模式–從你一開始創Manager時的球會所屬的聯賽進行遊戲有10個難度要慢慢開，同電腦踢，你係西甲隊就踢西甲,法甲隊就踢法甲，唔可以揀皇馬去踢法甲
亦都有盃賽mode，右下可以顯示你拎過既獎盃
(如果要換聯賽，必須靠team change卡，可以從MP shop取得)

戰術調整–為自己調整適合自己的戰術，最多可以整5個戰術，係比賽中可隨時轉換球員

Ranking系統–分有1vs1，2vs2，3vs3，MG
2vs2及3vs3 可以邀請朋友及使用隊友的隊伍作賽共同計分，完季時的ranking獎勵亦變得更豐富。

MG rank-即係FM足球經理人系列咁:

市場交易–可於其他玩家身上買到所需要既球員，亦可把你不需要的球員出售賺取EP (遊戲金錢)
而交易是採取直接購買制，你係唔需要慢慢bid 個球員，所有從市場交易的球員都是用EP進行交易，交易不並涉及真錢成份。

合成系統–提升你卡既能力 [合卡 (如上圖)，組隊顏色(組不同隊伍擁有不同加乘，職員系統(另一提升能力的途徑) ]
為你既卡進行強化，上限+10

帳號同步電腦版

新mode: Challenge Arena, 但d獎都幾垃圾, 多時間可以玩下

最正係有埋market

每4個鐘有free reward, 有經驗卡, 對新手好大幫助
手機版重有好多新奇有趣功能, 自己去發掘啦

**IOS︰要用新加坡itunes帳號上app store dl

係街，其他資料後補

小弟新玩fo3
主打4321

請問咁多位有咩需要注意
有冇d咩位係唔掂要執
求教

留名

你會唔會課金

新post

應該唔會課
課金窮三代阿

想放個韓服ac
有意tg: @lihna1307

LP Neuer +2

LP Ivanovic +2
LP Boateng +2
LP Terry +2
LP Marcelo +2

10W Busquets +3
LP Pique +2
LP Iniesta +2
LP Hamsik +2

XI Messi +0
LP Aguero +2

06U Carlos +1
06U Vieira +1
XI Sneijder +1
06U Inzaghi +1
06W Shevchenko +3
XI Falcao +1

XI Evra +0
XI Ramos +0
XI Lahm +0
XI T Silva +0
XI Lampard +0
XI Gerrard +0
XI Ibrahimovic +0

急放acc 屋企經濟出現問題 加上自己開始忙
前前後後課左好多 唔求回本 只求有心人接手
有意留ggc id

車仔隻Alonso +8都係蟹貨
啱啱trade左出尼

出咗LP之後，有咩左右閘抵買？
而家買EC會唔會好蝕底？
08E Bosingwa 10W Maicon EC Alaba
對比依家LP會唔會差幾皮？

Push
急

你留ggc id啦

等lp多番啲卡， ec就會降
我都等梗ec alabe跌

咁lp一定好啲，睇錢做人啦

儲下錢先，而家啲人好貴
玩雜隊明星黎黎去去都係個啲人
變番+1先，再慢慢換人

哇 咁快又新POST

11445505
我隊波嘅價應該夠人自組另外一隊
Push

巴打都挺緊急喎

Yes

Acc仲有大量經 9e7現金 如果各位巴打個價岩可以直接拎走

認真咁既Ac會唔會有人收

幫推
巴打你個team好勁

新post留名

其實有無人更新完有岀現delay情況
定係得我係咁 買咗人玩唔到好撚嬲

Thx bro

Push

當年

仲係6位數

Ln

其實果D tatic 有咩用

其他FAQ

1.改球衣number
而家已經有更新number ~你只要買3萬EP進入更衣室
number改完就係永久性~只係入面既波衫先係有限期(根據你張更衣室飛既期限)

2.delay既問題
冇得解決，你lag時人亦lag ，降低畫面及解像度可以幫助解決問題，如果真係太lag，就全力防守博十二碼 (入比賽後按Tab 睇, ~40ms)

3.遊戲引擎
據說係用fifa 2013 既模，然後再加入新版的fifa 引擎改良

4.卡盾
開工作管理員刪除有關fifa 既工作程序，或者係重新開機

5.新手卡問題
只有帳號第一個manager先有黑卡送，同帳號第二個manager係無

6.upgrade問題
兩張雙同球員+1既卡就可以升+2，之後升級亦可以選擇用一張或是多張來合成

7.傳奇WB 包問題
係你完成比賽後或者會見到一包叫legend pack 既野，張野係fake，比賽後見到個包你100%抽唔到，至今我亦未聽人抽到過 (只限此服)，但係平時既pack including WB個種 係真係開得出WB

8.揀騎呢聯賽
我非常建議各位新玩既巴打揀鐘意既波衫黎玩好過揀大球會~因為有d 傻的嗎對手會係揀波衫個陣專登揀同你撞波衫 ，另外就係如果揀騎尼聯賽，你玩聯賽個陣揀傳說難度就會相對易d

9.ranking換人問題
必須係你方控球才能按esc暫停~每場只可以暫停3次每次30秒，操作過程是用鍵盤+滑鼠，如果進行多人ranking，只有隊長才可以進行暫停，其他成員按esc只會出現選單(沒有換人可選)，但遊戲是繼續進行的

10.等級既用途
越高級升級既獎品越多越豐富 !!!除此之外無其他用途

11.Ranking 點解會遇到d咁高lv
因為佢search系統係選擇與你差唔多Ranking Point既人黎踢並唔係揀LV，而且LV高並唔代表佢係高手，只係代表佢玩得長過你

想要不過應該冇錢收幫推

Loyal Player

秦服fb已放風將會推出, 以往經驗, 新服都會差唔多時間更新
已推出, 但貴到離晒地, 唔建議而家買

部分球員能力高得離晒大嫂, 最大特色就可以接觸發過往曾效力ge球會team chem

例如
Yaya :Manchester City, FC Barcelona , AS Monaco Football Kleve SA , Olympiacos CFP , Metalurg Donetsk , KSK Beveren , ASEC Mimosas

C7: Real Madrid, Manchester United , Sporting CP

另你組隊有更多人選擇

高登Club球會
[url] [/url]
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
以上為球會網站
內有攻略及入會資訊
請務必查閱
絕對唔係搬字過紙既內容
如果你對而家有任何唔明
真係希望你睇一睇個網先好問
個網係免費空間 無廣告無收費 如果彈廣告請引用留言

另外有人問點解球會冇收我點解reject我
原因其實好簡單
3個會並唔係每日都收人
而且
3個會並不是由同一人所管理，是分開營運的
而master &amp; vice級別巴打一樣唔係經常有睇呢個post
最最最重要既一點係
個club每日都有80個apply 以上
所以係非常難去check
所以請有d耐性

而其他資訊
請入返球會網 或 post係度問
暗號為︰

8964 D7689

話說重返Fo3單排爬到上銀牌個個都用5後衛點打
全XI都係咁玩屎忽咩

小buff可能會同WB so9一齊更新

trade左2隻蟹貨番來
1隻ribery wb +3 1隻ribery wb +4
手痕合左變+5
仲蟹唔蟹

想問下
loyal player 依家觸發到過往效力球隊team chem未

岩岩打左隊4123
佢overall110
我得92
上半場俾佢隻卡卡入兩粒
kroos 追番一粒
下半場pepe加james
熱血反勝3:2
第一次打得贏呢d屈速勁人好開心

你覺得真係熱血反勝?

算好好架啦
我打4321（大巴）
對住d快既成日食塵
每次贏都贏得1粒
今次輸2球連追三球對我黎講好熱血架啦

公道啲講, 而家咁多+5可以直接買, 啲卡又出到咁勁, 加埋staff, 110就真係好正常
做乜話人屈速

Handicap

佢c朗 卡卡，洛賓
唔快就假

2.delay既問題
冇得解決，你lag時人亦lag ，降低畫面及解像度可以幫助解決問題，如果真係太lag，就全力防守博十二碼 (入比賽後按Tab 睇, ~40ms)

即係幾多ms先係delay?

handicap

lm

巴打你pm我ggc然後出個價啦

一
急放440e帳號
除左Wb同10u Vidic之外全部銀
仲有9e7係身同大量經卷
因為屋企經濟出現問題以及本人開始忙
有興趣直接pm我ggc 11445505 出個價
岩價就直接帶走

仲講到咁熱血

隔離服真係有得直買wl包

好葡萄

ON9到呢，成日狂攻入得嗰3粒，對家就3中2入，好彩唔洗輸，唔係GAME都DEL咗佢

呢個情況經常發生我身上
對面通常係靠header

收leroy sane金卡 可最高價收

你賣野就直接出價啦，仲要急賣

四千即賣 三千以上可議

覺唔覺依家人盤球同短傳怪怪地
???
定係得我有問題

今個禮拜更新完就係咁，俾波勁ON9，手感好差

push

我覺得唔黐腳

謝老4邊隻好

WB

鬼有$$...

我發現係傳球球速快好多
搞到節奏快埋
如果打慢控可能會覺得怪
反擊就可能順D

利申9UP

我就覺得慢控不嬲都食哂屎，啲人會自動失位
隻game越嚟越唔貼近真實

屌 打算451慢控傳中
依家改到咁撚樣
之前好work

我宣佈 FIFA ONLINE 3 正式改名為

QW (ft.HEADING) ONLINE 3

呢個真

防守時 換人換極都換唔到
我突登開其他game玩睇係咪壞手制又無事
On9我依家已經由legend C輸到橙色A啦屌
Delay / 唔受控 之後對面再笑鳩你legend???
真係躁到呢

屌我都由legend C輸到DEMOTION啦屌

隔離服有錢=god

唔知點解update完係咁比人QW贏 D後衛反應唔切
搞到成日都打到好躁
當然自己有時QW都入多左

但係打開傳控更新後成日比人intercept 比人打反擊/QW入 轉人又尻尻地

佢似係改左無咁易one tough pass ，拎波要hold一下，無得好似以前彈彈波。同埋gk都好似buff左 btw qw 其實唔係好難守姐，戰術教到d人企近d+唔沖,d 後衛企得深就qw唔到，+埋cdm回追補位就ok

有冇update都瘋狂比人qw入波

三千五即賣

最仆街係睇住啲廢柴係咁傳
佢以為自己tiki taka好撚勁
其實係唔知點解我禁極換人防都無反應
真係癡撚線更新完未玩過一場係順嘅

又要適應一排
你老味偷改gameplay

每次大update就會偷改engine同gameplay

點解可以講到qw咁難守

越改越lag
今日起碼斷線五次
贏緊2:0變輸5:0

我哋係咪玩梗同一隻game？
完全無話lag, 守唔到波，控唔到個啲
只係傳波係有少少分別，但都好快適應到

奧巴美揚16係咪好好用
比人屈到死左諗緊入唔入番隻

agger

有隻+5係market
幫手買

根本無乜大分別

買+6
唔洗買+5

你就好 我仲係防守時換唔到人

推

Lp準備插價
官方出lp pack

準備掃貨

但冇人買

+6好用好多

得+1無意思

三千蚊賤放 買左呢隊真係可以唔洗再課就砌到一隊神team pm小弟啦 冇得再低架啦

當拿隆馬冇人放

update完好撚多handicap

依家red box 都limit 埋
班炒家真係等食屎

有冇人識拉波

屌, 有d想課金

有冇巴打已經用過LP c朗, 手感點

課金都未必抽到 依家貴到死 買又唔抵 千期唔好課住
如果降到1-2億1隻就差唔多

c朗會唔會1-2億呀

ec都唔止啦

1-2億

佢個team chem生效未都未知

有時真係唔係想笑佢
但真係..

但點都唔值十億...

以前玩到出左world cup 版玩多排就無玩

原來佢有10個稱 咁冇野了

我仲係隔咗兩年到先玩返，仲有隻14xavi係到

依家真係set下個plan向前
然後亂鳩咁qw就入撚到波
啲後衛係望到個波比人控落黎先加速跑到
屌你老母真係唔怪得人玩sw
一個上世紀既產物係呢隻閪game度變到咁撚勁
而依家最流行既控傳反而廢撚左
呢隻game根本就應該係上世紀既產物

係

利申頭先跑狗大比數嬴左幾場

頂多3-4e

同xi一樣十個稱
我 了
仲有皇 曼team

組轟無敵
有埋robben唔洗用Willian

有隻06u巴哥加5已經一個打全部

追下post先啦稱

而家個十二碼系統真係好on9 ，難射到仆街
仲要有時delay起上黎真係球球射飛機

我錯咩先

唉...

真心唔明...

你睇清楚前幾日巴打講D野先喇

其實我想表達佢各方面能力好咁先有稱 咁先值更高價錢姐... 唔係咁咩？

稱號對球員能力冇加乘 隱技先有影響 要快既球員 就睇加1速度既能力值

又比人屈無腦qw
比人先qw落邊再qw返中間鳩抽入網

唉屌
QW本身強度足夠啦 依家重要改準左
本身451傳控傳中
依家焗住轉4132反撃 要重新規劃同適應
真係屌9佢啊

黑色 自己隊
紅色 對面

明不明白

依家最強玩法一定係大巴加無腦qw反擊
Sw企死大禁區
一拎波衝上去就qw

Robben係痴鬼線
真係左腳cup大位射遠柱就入
上次打rank 射左球遠柱死角
靚到連對面都冇飛replay

真心如果玩大巴你地覺得應該點排陣
用緊4321防守係好用kante vidal +kroos 但進攻好睇兩閘，我隻lahm同marcelo啞火就玩完
541覺得中路防守麻麻，但進攻ok
你地多數係泊大巴定全攻

424

以前用523/514,
以家415
以前贏多啲，以家輸多啲，但打機唔係為贏，而係過程開心就得，輸得開心

岩啊我認同
但我係零課玩家資源有限
進攻唔得唯有同佢拼防守
對住d強隊輸1:0已經好開心
btw 5前鋒中場空曬唔會出事咩

好心態
見啲人泊大巴玩到成隻龜咁, 俾啲尊嚴黎啦, 係咪男人黎架
又有啲尊登用低lv人, 連自己鍾意ge球員都用唔到, 去屈handicap
玩到咁真係好無謂

同意

唔肯用新engine冇計
不過都有好嘅，就係仲可以用翻啲舊人懷愐下

Agger
打開控傳4213冇sw
依家比人屈撚到傻

咁多位點睇我呢個陣
防守同進攻有冇咩人要換

諗咁多做乜，同我一齊玩鳩斬中啦

抽到耶耶托尼
自己定放售好？
upper 14億

自從上次handicap我嬲撚到掉撚左個手制
我終於捨得棄game了
大家快啲迷途知返 唔好再貨金
開個新ac 算啦
理撚得你+5 +8 all star
+0都屌打你

handicap改善左
唔好咁灰啦巴打
希望在LP

又真係未見過+0上金星100+
點屈handicap上高分

放啦，仲問
14億呀

實有馬拉豬秒

06u 古治+5 定10w古治+6 好
2 隻差唔多

10w

lp pack抽好多蟹
點搞

連輸兩場十二碼
好灰

冇架啦，直接最低價出手啦
唔係個價仲會再跌

拎去vip trade點睇

未見過有HANDICAP都咁廢，LV23俾我炒3粒之後中離，點上WORLD CLASS

勁

+8賣得出啦掛

貴過我全 team

貴過我全隊x2

我team 嘅6成

4321轉5221
反擊終於唔使就住就住
雷斯做清道夫仲防到人地qw

好癲呀

洗唔洗去到咁盡

祝你好運60e買隻係咁比人屈頭的gk

望倒呢個陣我笑咗

點解?
你覺得我咁樣排好傻?

st → cdm好似好啲

咁就有兩個V字係後場

咁樣咪變大巴
我要既係防反啊清

唔係 只係覺得望落好好笑

又有啲道理

一上到legend又比人屈heading

長期10幾ms真係唔撚洗玩

10幾都玩唔倒？
我200幾。。。

10幾.....唔係香港？

係香港啊
就係因為咁我先話防守時換唔到人delay

我50ms 香港

穩定4x

LL+HKD放
有意加GGC ID:109766760

假獌

有冇人收xi 朗拿甸奴 放hkd

我想問下宜家係咪冇左pc仔呢樣野?
好耐之前用落都冇問題,最近玩返用唔到
gcafe舊野有tick同fifa icon ,ggc 都有icon,但係入到game就冇

留佢比下個有心人

你覺得你而家咁樣唔叫大巴

Lm等睇太貴放唔出

仲有啊 用緊
有時全日都唔得 但係第2日又得

我係香港嗰時都係10幾，仲以為係正常

以為得我一個係咁
我有時會跌到個位數 但平均係10幾ms
更新後都係咁 玩都玩唔到

10幾ms都玩唔到我係咪可以del game

唔係~40先正常咩
我10幾已經delay 可能機廢

望到+0 obama大笑咗出嚟

starter pack 攞架嘛邊使買

你個名有聲

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度屌喎啦
已家關&#21655;文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度屌我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加&#21655;賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有屌過淫地啦
佢係佳&#22175;架!!

車仔alonso半年後大機會buff喎
等下先放?

呢個服有時差架
起碼等一年啦

182CM 等皇真愛收左佢 80億

我都知會升係想用錢先賣比真車先姐

今日既一億同未來一年既一億個價值係兩回事

話唔定一年之後隻game執撚左呢

其實我想講架
但驚你地接受唔到

又執
講左幾年 雖然我都想佢快D執

我淨係想馬拉服執 垃撚圾

韓服

咁易執咩一車車馬拉仔重課，1000幾億陣都唔知課左幾多啦

年年都話就執年年都仲玩緊
黑橘10幾年前既game 仲響到

Di maria 換messi 好唔好
我貪di maria 個身型好d

買+8 coman定買06u kuyt好

隻game宜家唔打rank仲有咩可以玩
打rank勁冇癮 d人變到勁慢又比人hi一hi就跌

你戰術嗰度問題姐

呢隻莊士東係咪冇卡....想要嚟打第3KEEPER

放咩位

入會同會員打friendly11

用romero好過啦

諗住跟no.砌隊曼出嚟，件20俾咗rvp，所以先冇用羅美路，定係賣咗隻rvp佢好?

咪要佢

有一份team chem嘅堅持

兩個唔同位
coman其實幾好用後備入替的話

幫幫手

我都係咁
唔跟返d no.始終睇唔慣

美斯10u +5 世界級，無視身型缺陷

St黎既

不過我組曼都係用2隻degea算，16+8/14t+6

有冇巴打幫幫手，可平

CF L/RW 都得

好有錢

本來想佢爆。。。

兩隻身型都差就一定架啦
但we di maria韓服反而上使用率榜

諗住放翼到 正中鋒擺+8 giorud打斬中

用嚟打cdm一流

油王

等待你合robben +5

個post好多土豪啊

又一個痴線佬

全wb+5
想知佢課左幾多

想問依家玩08e torres會唔會係傻仔 見到lp benzema仲平過torrres 有d唔知點算好 利申組皇

組皇咁關費托咩事？

因為想budget有限 想揀一隻買 對torres有愛 但係LP benzema又想買黎頂隻10u +3

咁你隊皇依加係咪已經齊十一個人？

係 一係咁問 LP Benz 同08e torres 邊隻好D

齊十一個人就梗係組皇優先
btw 我覺得兩隻嘢冇得比較，唔同用法

更新完lag到...

又多一個

輸到仆街

好啦唔該你 反而我隻右閘廢廢地 carvajai 16 +5 但又諗唔換咩

用住先都冇問題，皇冇乜選擇

最新韓服使用率
自行無視傳奇

vds

一日就放左

fatfat la

入WB C朗啦

想問Iphone要點裝FO3M

有得73億收返
條友買返黎俾人heading

我入neuer heading應該多過入cas唔知幾多倍

因為根本冇人用聖卡斯

10U khedira +7
ramos

06W cicinho +5以上都ok 極快 好氣
不過唔好同我爭LP juanfran

我見金c b都幾多人用
Btw muller 14w/10w?

Juanfran好似好正 好貴啊khedira Ramos 10u 用左黎打CB

LM/LW
14T Hazard +6
16 Griezmen +6
16 obama +6
16 dybala +7
邊個好？

Obama/hazard

Obama who??

St 10w cam 14w cf

有無lp用後感
利申等緊佢跌一隻都未用過

khedira 10U/10W
謝老4 06U/10W?

Khedira 10w
老4 08

等緊入+5

thx

有冇巴打有興趣

唔講都唔記得桑法蘭踢過皇馬

trade左一堆蟹貨 點搞

留低再trade

trade到蟹貨x2嘅產物 UL賣得出好開心

過左420m

有呀

想要隻CDM同我隻EC vidal +3 打雙防中 +多隻後備
06U de rossi +5 / LP de rossi +3 / 14T matic +6 / 10WC khedira +6 / 10U khedira +7

防中黎講08 essien世界級

sor9 too late
UL賣咗

買到
可能係第2隻

Matic最好

放HKD, 自ADD

唔怪我馬體成日冇貨

唔怪得我馬體成日冇貨

Thanks

成個post呢幾頁都散發著錢味

有UPDATE
唔知會唔會改GAMEPLAY

btw 終於feel到你地講高ping係咩一回事
之前都冇, 頭先諗住玩1場ranking, 點知無啦啦delay晒.... 第1次遇到咁既情況輸左3:0

handicap 嘅定義喺咩？

+0定低Lv ?

輸波咪叫handicap

可能過萬

我第一日更新完即玩 delay
之後幾日再玩 一樣delay 火都嚟
到今日 一樣delay 已經睇化咗
只要玩第一場係delay 我就唔會再玩
因為之後係唔會有好轉 只會愈玩愈躁

點入到你波

土豪

求下大家幫手

16 Kante +7

放ll啦

ll 你係咪要，係嘅我放

買唔起
ll 應該先有人出手

上面d痴線佬合左未?
luiz 其實好正, 打cdm又得, 手感又好

不了，我有kante, 又砌緊西班牙隊
btw 原來維護到十點半

好撚on9呀無啦啦+到我400幾ping ,對面就10ping金星輸比銅 a減左30分呀屌

出年都賣唔出

屌

4+3 要10m point on9

LP ramos
khedira勝在萬能插

估到你下隻合洛賓啦

不過爆炸

物主瘋狂入點買錢？

賣哂其他球員

維護完都係照樣delay冇變過

我望到樓上有人話你全team xi+5

xi起碼保值先 唔會越出越廢 只會不斷更新

油王Del我好友

油王+我 Justinbabl

屌佢老味 維護完仲撚衰 poor connection判我輸5:0 明明贏緊4:1踢到補時

有冇師兄幫到手

我唔想成世d錢都收唔翻

啲+4+7衝鳩哂佢啦

爆硬㗎喎

唔爆都係放到架啦

大家睇唔睇狀態用人
定係正選11個直岀唔轉下人就比賽

睇
但更睇model, 某啲人會適合某啲陣式

龍門狀態向下既話一定要換

你當一格 = 3-4點
所以打rank最好係個club買個態先

我組WB 龍果到得保方同紐亞
( 聖卡斯就算吧啦 ) 得兩個 經常無態上陣
幾時先有多隻WB GK啊

紐亞掛靴咪有囉

有無人放16coman +9

師兄咁大咬

上8又爆2隻

+9

+9高+8三個rating sprint去到125

自己合啦，＋8最平見過十億

你個名

而家market得一隻仲要開價開到maximum

又有冇巴打可以幫幫手？

Messi +8就買

冇錢買來合

個個係到幫幫手
擺上黎都唔會易d放到架
人地有眼係睇係market都搵到啦

可能連登有愛呢

有無人放16 vardy +8

貼一次無問題嘅
但無人理又係咁quote推就有啲煩
影響睇post

班友係咪都qw
玩毛毛

16 KROOS +8 有無人有興趣?

16POGBA+5 個價跌到咁淒涼

慢到喊wo
btw how much

好采4億6走得切
依加3億頭

我3億5甩手 入返wc season
我好似一出大貨個時差唔多5億買返黎

今日20場1勝

Griez 14T/EC?

14t/16打邊
EC打前

EC smalling LP subotic 同10U vidic 呢3隻真係咁勁咩

pogba 打CAM EC+4 定 14T+5 好?

10U VIDIC
EC SMALLING
LP subotic

Ec
其他唔太入流

你又忍到火玩20場呢下好嘢

通常頹到咁我停玩幾日算 停幾日再玩啲人會好勁返

我連輸兩三鋪就會停

有冇人有 06w＋2 或以上/ 07 ＋3或以上 嘅朗甸放？

Fo3m無啦啦幫我更新完
兩個manager都唔見左
有無人知咩事可以幫下我

咦我都係喎

我都係

屌你馬拉it狗on99

屌垃圾game
連個apps都廢過人

嚇得我即刻入電腦版check 個account 有冇唔見 屌佢老味

百幾億 屎都瀨

冇百幾了依加

有無巴打收sneij WB +5

翻到屋企pm 傾

放棄啦
幾十隻lower limit 係market
利申：我都有隻

諗住贏兩場做weekly quest,點知...
將strategy較曬1係後場搓波贏唔到都悶死對面算

派路快過我隻伊度奧ON99，仲要佢隻本田30碼窩利鳩BAN入咗，點打啊

佢用啲人都唔勁 係咪+好多

全+6

無人放自己合算

合左多少錢

啱啱搶左隻EC smalling +4 LL
諗緊入唔入多隻合上+5

你add 我啦

有無人實測LP PLAYER可以觸發過往效力球隊TEAM CHEM

全加6加ac米team應該好高點數

有冇巴打同我一樣好執著波衫number？

你個種執著係一種？係要跟真實定好似荷蘭佬咁順序？

跟真實
C朗7號，費托9號，托迪10號咁
但係基沙文要著77號

基沙文係皇蘇著過27, 法國著過11,17

玩曼係咪可以普巴42，布朗6

馬達8號, 伊巴9號, 隊長10號, RvP 20號

球員用返真實no.正好多

係呀
巴打你明我講乜
我件27號俾咗alaba

wb林伯好唔好用

我都係盡量跟真實，美斯10號 沙維8號 費托9號 卡卡22號咁

wb kroos 同 wb modric都勁過佢

執著到有新球員如果撞左number要google番以前著過咩number

+1

禾仔打邊要邊隻好
WALKER EC/16?

原來大家都係咁
感覺上勁啲

最好笑係美斯好易撞number，10號、19號都好多人著，最後俾第一季件30號佢

有冇頭像包share?
百度dl唔到

係

我反而係尼馬唔知比咩number 因為擺後備 10號比左美斯 11號比左巴爾 之前比左12號佢但係今日入左smalling 依加都唔知比咩佢好

有冇人知點解山狗咁高rating用落仲廢過拿斯利

有無人用過隻jurado
見到有好多+8想入番隻
btw聽日有1 day free vip

大鉗蟹同巨鉗蟹

禾仔 11 加 8 market 3e 就有
或者lp啦

好似送vip?

EC GRIEZMANN +5 or 06U KAKA BETTER?
想儲錢買 現在入手平唔平?

正

我2隻主力

巴打有錢
邊隻比較好用?

90lv係咪有一次大獎勵？

點解唔用托迪 勁到阿媽都唔認得

2隻都好好用

有冇人仲用到pc仔？

KAKA有愛

我本身用窮版卡卡 但係咁仆街之後賤賣出去
換托迪
但聽人講06u卡同06wc係差兩個lv

我用開10WC KAKA+7 合爆左
想換隻06U玩下
巴打用咩SEASON TOTTI

06wc

我06wc卡3億8買 3億7放 開埋卷收返得兩億幾

馬拉仔出返個綠箱比人玩off training 一定蝕到仆街

出返?
手機版唔見既

上電腦買

呢到有無人可以晒下WB Henry
打咗一年見WB H14嘅次數一隻手數得晒

之前玩手機先見到

本身玩手機個match我都掛係到做其他野
但踢踢下比我望到對面有亨利
之後睇返原來係wb黎 仲要加3 成100億一隻

係真愛呀
罕有之餘, 之前又未buff真係少上場機會 (雖然buff之後都係加少少 )

FO3嘅超夢夢 好想捕捉他

Fifaaddict 有得check

thanks so much

第一轉trade返黎
用唔用得過

有得揀我唔會用佢

太矮 用返其他主流cdm仲好 例如馬迪 普巴

Kante雖然矮但都好正

de rossi 勁到仆街wo
cdm要有既野都有齊
body都算係咁
遠射直情屈機

不了 感覺雞肋 我又冇手感

同意
中左3次都trade/sell

究竟好唔好賣左隻16蘇9加6換返14t加5

契爺地面搶波迫人係勁 但對面龍門一開大腳搶唔到點

16好似正啲

會改點數 唔穩定
我都知16打st 好正 接近120點走位 finishing

傳控16
Qw 鳩斬14t

當打又唔驚改數值，so9點睇都係buff啦

我都好驚買16球員
隻垃圾普巴蝕左我成億幾

馬拉仔仲要將車路士神將夏神同馬迪改到成隻弱智仔咁

屌 下年改得數值嚟都唔知執笠未啦

更新第一日接近七億放咗+5

關馬拉乜事

我由上年講到依家都未執 呢隻game好多油水 遲d又唔知出d咩野 season 球員1lv 95能力個d
馬拉佬仲有個秘密武器未出 就係出wl el
有傑斯 史高斯 利華度 個d如果出左一定勁多人回流玩

係韓國佬

依家個價慘不忍睹
下季如果仲有減到75都有可能
打左成半季 現實一d成續都冇 冇一場carry到

10 xavi好唔好用

推介08e

wl應該冇我地份

集郵就ok
我呢兩日見到有人放加5

我想問limt左既球員係咪trade唔到？

可以

得3星skill move 不了

韓仔GM係獌

呢樣真
Pogba出年應該會buff
減到75

韓仔gm反巴添 睇下蘇狗同尼馬個值同d技就知

點解落底傳中 成日飛出界/唔知飛咗邊 落點同自己想要個位置唔同

Buff到咁都反巴

去setting較cross做med

No Rooney no party 原來係真
乜都撞得開咁滯

朗隊好勁
10u +5 雙速又快又有身位撞開人

柒下柒下都叫贏左個聯賽盃
點會減能力

如果-6 贏埋霸氣盃分分鐘仲有得buff tim

Wb pique大家覺得點

7e放走左+2
佢算幾好
不過我用緊10u+6

棉花哥你都唔識

如果有隻wb加5就好

呢隻又點睇

打防中一流

組意/蛆咪用佢

LP player應該而家買定等遲啲先入手？

搞掂

巴打你要唔要合艾維斯

有了

你地啲卡icon都好靚 我嘅都好柒

很想要吧

沙維

不得了

想問有冇人試過食倒兩隊但唔足11隻嘅team colour?

1999, 我估你應該係問 eg拜同德會唔會食兩家chem
總之同一tier唔會食兩次, 所以係食唔到

電腦改完點解手機版都睇到

即係佢show錯？

有無人用過WB法卡奧 好唔好用？

好用呀trade左隻+3返黎快手接走佢

9億一隻加5好平姐

Xavi 傳波勁準

so flexible

10wc卡斯拿斯加5 86隻真係陰公豬

10wc robben 都67隻啦

超級貴 個價整極都唔跌
好多其他球員一掛lower個價跌到仆街
D定價都唔知用咩標準

EA屈你連敗既手法真係陳出不窮
until we score,12碼,handicap乜都出齊

大家用開咩人做隊長

其實有分別咩
Btw 10w/lp robben

我睇個圖示好住隊長帶住個波d人會跟上
利伸鳩up

一個球員等於我半隊波

until we score最ON9
有次90分鐘無加時
唔記得邊個拎張牌
然後下面會寫 XXXX yellow card 94:XX

無加時原來偷偷加時4分鍾
之後左邊跟手再彈個+1分鍾出黎

你地下次可以留意下加時犯規 顯示個分鍾
離哂譜

隊波一定過千億

收16sane+8

16 neymar +5 掛左成日都冇人收

手機再改咪得囉

Wb robben+2留定放好？

我自用緊

兩隻10W Iniesta +5 點撚算
睇怕擺成世都賣唔出
好唔好+5 +5合咗去

合

一陣雙重爆炸冇左6億

+HKD放左佢

其實即係點?

姐係畀錢我幫你買

爆咪爆 好過擺係道眼冤

收+8 16 阿歷斯維度

通常加幾錢到？

佢9up

16月巴 +8 5億買唔買得過
打cam好似幾好

求教學

我賣比你

有次冇cap到
我巴利黃咗 發現補時補到54:xx

16 Smalling +7
有冇人有興趣

Ibra EC+3 / 14T+5 / 10U+5
唔識用5星skill所以唔需要11

100% ec

銀A上金好難
打左四次bo3都唔得

先唔好話加幾錢到
你畀左錢佢買到果隻係咪你果隻蟹貨都係一個問題

特登set貴啲

係，set高少少就得
而家官網就8000cash=800m
加幾多就大家夾嘅姐

打錯，8000cash換4億

影你隊波嚟睇下

我都係啱啱第3次BO3先上到，仲要最後一場先輸2粒，之後下半場連追2粒，12碼再施治救世界

點解EC WALKER +5 同+6個價差咁遠

合咩都爆 用埋point都係咁 點搞

咁唔關隊波事 係你技術問題

諗住TRADE中CRAB

點知上埋5

有無曼仔知LP PLAYER有咩潛在曼人
已知 PIQUE CR7

上fifaaddict check

奧沙囉

77

個shawcross 幾撚勁下

shawcross
oshea

TRADE親都蟹貨，搞到係咁合卡

知啦

得啦, 叻啦

邊隻 Ramos 抵買？ 好鬼多款

10wc +5 or 10u +4

Cb 10wc/ec
Rb 08e
我覺得Ramos用黎打邊好過中堅

Thx

又唔見你爆左up上黎

e家個個都打五後衛, 前面放三隻跑狗

一唔留神就比佢地d 奧巴馬爆甩

無計
通常對依種 我會442猜波猜撚死佢

523 超多人

原來仲未limited
究竟點先會limited

自膠 冇噤到quote

冇左版權掛
托迪4張野都未limit

Trade有咩technique
Trade極都係多原本少少

都未掛靴

同問

放
WB Drogba +1
WB Terry +1
有冇人有興趣

唔係話terry好勁架咩?

有冇興趣都係就咁放上MARKET啦

可以低於市價放

咁好人

等錢駛

有d未掛都limt 費托 杜奧巴 伊巴

放lower一野比人秒左啦

鬼唔知會秒, 反正都係放, 益會員好過益街外人

Lower又太low
總之低於市價放

但係之前update唔係話如果轉左會, 舊會嘅卡全部唔會再出現咩
究竟咩玩法

卡卡仲喺國家隊啊嘛

現役國家隊 ->all season 無影響
not國家隊但仲踢梗 -> all season現役球會無影響
掛靴 -> 掛靴

原來係咁

好想開個新manager 去玩球隊team

玩team係開心
但無咁勁 好難揀

疤鍠蛆獌轟拜嗰啲都還可以嘅

Xi t silva 打中堅ok?

防中一流

想剩係買加一黎玩..

咁不如＋0

+0 英乙

09 ibra+5 ， ec ibra+1
大家會點揀?

玩skill move嘅前者
唔玩嘅 後者

cf 09 st ec

我用緊10u 勁柔韌

個問題就係呢度，我有時放cf位有時放st

啱啱trade蝕1億
咩玩法

蝕兩億都大有人在啦

利申 not me

唯有留翻再trade
但係都係蝕咗

用2,500,000+3個grade 3嘅quest
通常賺
統計過
alonso巴打都咁認為

唔方唔賺 蟹中之蟹洛賓

09 全面D
ec造唔到波

頭先打左幾場全部523obama馬拉狗
好彩全部嬴晒

想請問下XI 卡斯 同XI 保方 邊隻好D
同點解

有冇咩片岩睇黎學防守
同現實阿狗一樣比人強姦

秦服top1

點解你地啲人頭像咁型

保方
高度

自己down個頭像包入去改架

發覺啲勁人用嘅陣都奇奇怪怪

勁多人係中路佢都中出到

賣wb ibra
買wb torres
點睇?

100lv + 佢隊波都可以打到咁
打唔到上去真係唔好怪人地油王/handicap
有技術先係皇道

擺埋SW都輸比QW
銀C都打唔贏

求頭像包加教學

雷霆頭像包

有冇師兄用過WB Torres?
有冇評價？

點解DOWN完係EXE

自膠

申請咗2，3會
得閒去check下啦

ID: kawaei

3會
Ozilbabyg

唔好呀

點解@@
玩滲透/QW, 唔係torres好d咩???

頭先1v1 ranking贏左個頭10嘅人
雖然比佢屈左我2球header

wb ibra珍貴D
打cf造波定st做支點都一流
身型手感無其他可以代替
但wb torres跑狗黎講性價比唔高
買是但一隻明星+5或以上更好
利申:聽人用後感+韓服使用9up

matuidi kante 要咩版好

打場friendly清任同我出呢條友
俾佢炒4粒

唔該哂

馬度迪用14 w+8
簡迪用16+8

痴L線
WB Pogba +3
WB Ronaldo +2
玩晒啦

合爆完40e又合到呢隻野

嘩屌你

40億 抵啦

呢個先係重點

點解無冰島隊

traits

sniper係乜尻
仲有 player maker 無括(AI)
唔知對1ON1有無影響

仲有 留意到全SER得XI RIO有SAVER

國服:可使用驚人的空中清球解危動作

之前見wb ramos會升咁多
儲錢買左隻
用落升左都覺得好垃圾
隻ec verthegon 唔識串 又係買左但唔好用

咁真係無計
唔啱就換
換都啱為止

wb pique
lp kompany
lp subotic好撚好用

正常啦 佢d人一定勁敏捷

布斯基斯EC定10w好？

10w +6
前幾日3e左右入左

依家玩親 tune咩陣咩strategy 條後防都成張紙咁薄

即係倒掛解圍

有無巴打無左pc

屌倒掛解圍 啱位嘅係人都得啦

好貴

3e都貴？

有無kante用家
我想入隻但打身型online黎講好似短左D
手感點樣

VIP果時試過用過一兩場, 感覺上好似用緊lahm咁 搶波好強又快
而且比lahm更加好撞 衝埋去搶波好撞得咁 但係一樣都係頂唔贏

冇課金

trade 成日中progba
之前16已經轉左14w
依加又中14t +5
仲轉唔轉好 蝕曬d經

一日VIP打ranking 抽中用EC美斯+10
勁到一個玩晒 激到對面走場

究竟係pogba 定drogba...我望唔透

14t最好

抽綠box攞match boost換經卷囉

lp benzma有無巴打用過?好無用?

pogba 上緊堂比d英文擾亂左

係咪打cm最好

係
Cam都可以

打cdm得唔得 打開2 cdm

今日睇market啲價個個都升好多
有時又會跌低於市價 其實個規律係點
有無人捉到路幾時買係最平

要+1 trade啊嘛

自從冇左red box ，c朗16平均8000幾萬變1億2

記得上年80m買到+2 even +3

1年前 xi沙維1億內有

物價差勁多
個陣500萬一隻艾沙雲都已經覺得貴

初玩半年果陣覺得有1隻xi 已經好難得

啲低價＋3先得人驚，係咁俾人掃嚟做trade

之前有EC +2 Kante, 唔夠頂, 唔夠搶
之後賣左, 換06 De Rossi好好多

16 Kante !

屌你老母, 後防BBC原來唔計LP
我想問問, 而加我係Professional B, 但係開始後防線係咁比人屈身型(人地隊野平均10x), 成日靠打反擊贏, 我想強化隊野應該點做?
我想賣左隻16 Pogba因為唔啱我用, 換06 Pirlo點睇?
右邊入LP Fritz好唔好?
同埋點樣合野先少d機會出事?
+2 16紐亞 夠唔夠做?

1.球員爆LV好重要
2.16普巴唔勁，但係06U派路都係唔勁
3.右閘推薦用拿姆，除非你好有錢，唔係唔推薦買LP
4.隊波KEEPER最後先執都OK
5.有冇戰術板睇下?

同埋你左右翼係順腳，正路玩出波先會咁，但係你中間用隻完全頂唔到波嘅華DEE，咁樣進攻會好差，因為你2翼冇得CUT入中路射

又吹奏lahm

謝巴打, 我覺得16普巴好撚廢, 回防唔掂, 唔識截波, 連身位都冇, 仲好易冇氣
我想要個有身位, 分到波, 又可以上到前既中場, 有冇咩推介, 原本係為左想多d意大利人先想要Pirlo
拿姆得170會唔會唔夠頂?
同埋買邊個拿姆最好?
仲會點樣升Lv最好, 我係咁打rank同league升得好慢
唔該晒巴打
戰術版係度:

進攻3位我ok滿意, 我好少玩出波, 好多時係打滲透, 華Dee會回後拎波
以前有16 利雲, 但係太慢反擊唔掂賣左

係咪基沙文同C朗換位會唔會好d?

有身位, 分到波, 又可以上到前既中場，可以用EC維度爾，真係同你全場跑
你防守3個我覺得SET太高，基本上過40就好易輸防反
我自己覺得打閘身高影響唔大，對面放過高波俾翼其實唔洗死頂出去，可以追住粒波再交出去

我覺得係

要升LV咪抽GREEN BOX，MATCH BOOST換13LV卷，SIMULATION TICKET攞晒去做手機個OFF TRAINING，最好係EXP FIRST 嘅

唔該晒巴打
我想問下40係Aggression定Pressure?
EC維度爾有d貴
有冇d 80M樓下既人

3個都係唔好高過40
8000萬樓下好難搵喎....

咁我而加儲下EP先
RWB 06/10拿姆夠唔夠用?
唔該晒大佬

好似06U/06WC 最好

三四年前棄左game 想問而家仲多唔多人玩

多左好多人我覺得

我覺得「對手的Lahm」先勁 自己用冇乜驚喜

其實我都幾鍾意lahm, 見到對面用一定爆到佢右路出屎

我隻xi xavi 買55m
物價高左好多

thx各位巴打
再一問16同ec差咁多咩？

多謝左大大先
剛才改完戰術打Friendly即刻贏左個World Class C既人
但係普巴真心廢到Hihi

睇唔透
買隻lahm做後備都可以理解
10w maicon有身理有傳中
再唔係要快要防有08e bosingwa

有冇08E Bosingwa既平價版? 我之前都睇中左佢
LP Fritz係咪唔得

Vidal我試完無錢16都可以
但最好一定係06u bodmer/14t pogba
exact7ly係有身型＋控到造到波

用拿姆係佢模組，雖然得米7，但係隻腳長過好多米8嘅人，MARK人可以放多啲空位

06uBosingwa, 總之一定唔好買lahm

平價版咪06U囉

我自己用06u bosingwa 覺得差唔多
性價比黎講買高加價都夠用

14t pogba la 完美啦

[/quote]用拿姆係佢模組，雖然得米7，但係隻腳長過好多米8嘅人，MARK人可以放多啲空位[/quote]
咁可能係我唔識用

用拿姆係佢模組，雖然得米7，但係隻腳長過好多米8嘅人，MARK人可以放多啲空位[/quote]
咁可能係我唔識用[/quote]
打高rank同睇比賽都無見過人用lahm, 可能佢地都唔識用

用拿姆係佢模組，雖然得米7，但係隻腳長過好多米8嘅人，MARK人可以放多啲空位[/quote]
咁可能係我唔識用[/quote]
冇話識唔識用嘅，個個都用慣唔同人去踢唔同戰術

我覺得06u+6唔夠08e +5黎
手感問題

當年買隻rooney 80m puyol 45m kaka 80m sosad

想問下點樣可以開EP卡開快d?
剛才買Green Box拎左450張EP卡, 開左3個字都未開完

mobile version

同人鬥快左成2個星期換LL 今日終於比我爭贏到 隻蟹貨10WC西瓜恩終於賣得出

+3
入左隻

不過當年儲10m都難

一句講哂
單防中
10u fletcher 定06u carrick

一定費查，06U卡神唔係打防中用

Puyol??

以前有
del了

13卡嗰陣仲有，後尾更新14卡因為未係好似依家咁，係會DEL卡，所以隻GAME係冇佩奧爾

puyol?
dida, beckham, park ji sing, seedov 都有啊屌你

仲有傑斯啊

+4

得閒既話 係咪刷SIM好過食經卡

08e xavi同xi modric邊隻好d

modric較全面

係架，多錢好多
係要時間掛機

個狗西官方將瑞士聯賽明明得18場改做36場就係為咗唔俾刷咁快

我揀沙維

好想要。。。

你地咩時候先會買狀態

你爆炸

Xavi

又改左？
之前見打多round個啲聯賽個reward相對提高左，就無理到，是旦揀黎刷

用完個時

原來有得買架

係 我前日睇完片先知
20 20咁買?

梗係啦，最抵

手機版冇得玩緊嘅時候換人
btw我申請左truehappy iduckSick

覺唔覺gameplay節奏有時會變 例如變快變慢
唔係handicap
係2邊都會一齊

有同感
唔係handicap，又唔係lag
而係有少少delay咁樣

鈍個陣 one touch短傳個波會彈下彈下
爽個陣 會順滑好多

XI Modric

modric

點解唔用08e

點樣先set到班後衛冇咁on9?
成日會無端端衝出黎
我set左man marking但係會唔跟人

08e +幾先?
XI勁在Agility同Balance都超高
仲有防守能力有翻咁上下
08e +5 都仲係差好遠
只係傳球同護波好少少

巴打們睇下仲有冇咩位可以執

我想問下我係中左Bugs定咩?
我入左2 v 2, 跟住比左個Amateur C 0分既人我
佢隊波個個人都冇晒氣既, 跟住一入場就afk
之後一完場佢就即刻逼我入場, 走唔到
搞到我局住forfeit跌左好多rank

用過+6 不過放咗 我覺得幾好

左閘alaba

馬些路不知幾勁

Xi keeper你地會點排？
我會紐亞>卡斯>保方

覺得有點有前無後

Agger

後防個3隻自己合上去唔捨得換
用落都夠頂既

馬些唔係幾勁 好多時靠佢回追
alaba 極貴

自膠 係幾勁

韓服使用率排名都有馬些路份
雖然唔夠Alaba高
但係都叫榜上有名
同埋XI始終保值d

10年杜奧巴加8 個零月前 18億市場輕易買得到
依家升到35億

10u?

sor 自

Cdm 要16kante+7 ,10wc busquet +6, 14wc pogba +6 定16ec vidal +3

Kante以外都可以一戰
或者14t matic

以前好似掛機掛百幾分鐘送50萬ep ?

Kante good

Ec s.khedira+4留唔留好 見佢雙速同agility低到一個點

Update 完會 lag

換10U/10WC

打到炆

Boateng 16EC +4 定 LP +2
點解韓服EC使用率咁高 但係我睇明明LP差唔多冇大分別

10w khedira 06u/lp de rossi

大家覺唔覺08e費托用落一般
快又唔夠奧巴美野果啲快
頂又唔夠頂
用緊+3

下載左最新garena
台灣/香港地區無左隻fo3
要轉去新加坡先玩到

t9 不嬲唔勁，係信仰

如果真係差唔多，應該係普及性分野，ec早出咁多，懶得換

覺
真人好鐘意torres

屌 我都中左伏

pc仔都好似用唔到

但又唔捨得賣
好鍾意t9 今日佢生日

pc 用到喎

只要有信念前排先儲到錢買08e t9 不過我鍾意09個髮型多d

髮型
wb > 09 >08

王子本身都有排j 理得佢勁唔勁咩

其實佢走位好好

09同wb個髮型唔係一樣架咩定係得張圖係一樣

咁可能我中左bug

淫蕩性感走位

新手求指教 有咩位可以改下 打到Manager Professional C就打唔贏

技術問題
正常執隊垃圾都會贏

原來係manager 自

見到班人成個陣都係world best

塞後防

640

最緊要lv夠低 squad value都低

做咩06u rosicky冇曬

let's say happy birthday to torres

合+8
有咩技巧?
爆到仆街
平均投資4-5次7+4先有一次+8

唔係7+5咩
利申從來唔合卡

06w +6 totti or 06u+5

用落差唔多

06u 勁好多
我係你買06u +6
7e 幾抵

06u

呢排上左幾隻+8 +9
Update完合人淨係爆左2次
但係值40e

你直接上?

係
成功率非常高

.....

XI Buffon 係咪都用唔到手傳波?
同埋佢好唔好用

唔好係連爆個陣合
淨低既就交比個天
4-5次合到+8已經好好

Manager 就勿認真啦 當刷場算

用到
不過冇紐亞同卡斯咁大力
佢當然好用

等緊06U crouch +6 跌價 之後買
點解201m 仲可以咁高jump
咁咪屈撚死高波

但係冇左招long throw 其實好大影響

可以人手整個連爆出黎
過左連爆會有連成

之前諗住唔理照大扔 結果一野扔左出界

201m

屌
trade 中xi villa +3

仲長過連登仔

進擊巨人50m
crouch 201m

睇數據06w+6完爆06u+5
點解06u勁好多？

屌 自

手感掛

上+5

dum去禁區邊附近都ok 過咗就會dum出界

運氣同課金

有無巴打放+8 bellerin 或者+7/8 10u escudero?

真係好長

201m點屈高波 啲人都踢唔到咁高

連爆連成呢啲根本呃人
試過手痕拎30幾億出黎，8，9連爆
最主要都係睇運

咁XI 龍邊隻最好
唔識揀

一定係紐亞 接高波好撚勁

紐亞 用緊保方久唔久會派膠

個人覺得連爆5組或以上就叫連爆
之後點合都易爆，所以五組以內不成功就收手

用緊xi neuer 但唔係好識用，感覺成日失頭鎚

想問06w buffon 5 定wc buffon 1 好啲

你要知道連爆真係100%連爆
連上只係講緊個陣成功機率高D, 唔係真係100%
如果連上真係100% WB都有+8

係
等佢連成個陣博

佢個market price 真係好撚煩
出面啲人賣緊ll 3億幾 佢夠膽set4億幾

market price係 ll+ul/2

咪就係講緊呢樣嘢on9 點解唔實況跟市場價格

如果實況跟市場價格姐係點?

咪市場最低賣緊咩價錢就係咩價錢

或者咁問, 個煩位係乜野

啲嘢過咗4e2 trade唔撚倒

咁就係4.2億問題啦

但如果啲嘢本身喺market 已經賣貴過4e2嘅話我唔覺得有問題
問題係啲嘢喺market係賣平過4e2但佢都要set到transfer market price 過咗4e2

handicap死全家

調轉左黎講, 佢賣得平過4.2 係因為 market price < 5.25
照你咁講應該 trade limit set做5.25就唔會見到 4.2 ge出現
但到時你又會話點解見到market係賣平過5.25

見到泰服有人合伊巴
轉gk位先
之後3+1
4+1
5+1
6+1
咁合
跟著即刻7+3
得撚左
唔怕死可以試試

fyi
market price * 0.8 / 1.2 = LL/UL
+1 ul 唔可以高過 +2 ll, 所以好多蟹不跌反升係因為有人買+1234推高左個價

你意思係因為下面＋1+2多人買咗，UL 升咗，所以上面＋3+4個ＵＬ都會推高咗？
但我都係唔明5.25 嗰段嘅意思，我重點係覺得佢啲人嘅transfer market price 係應該＝嗰隻人依加係市場賣緊嘅最低價

照你咁講, 會變左得一個價, 無左ul,ll, 無左上下浮動, 咁點決定隻人應該值幾錢?
如果一開server set左隻人賣3m, 咁到執粒都賣3m架啦喎

UL/LL 係應該要有，但個market price 唔應該單純係 ll+ul/2囉

個例子會唔會太極端左d

唔撚敢
人地爆左有機會還原
我地ser爆大野爆左就可能一世

有咩cm推介

ec vidal

gerrard

一日2個

追po啦
變日經

bodmer

Pogba 1膽拖Bodmer vidal 2腳

ramos 10u最好？打CB
08E +6 or 10U+5

有無人用過EC，用落點
覺得14年之後既拉膠靚仔D

依家10w已經貴過10u

拉膠game入面短髮係靚仔啲
wb長髮得黎仲有幾條毛係額頭，柒到喊

10w最好？

11+8

LP 賓周馬好唔好用?想買 個價仲有冇得跌

我覺得10u比ec好 感覺上10u跑得快d 追到下人咁

正呀11+8，不過冇貨
我覺得拉膠最好用係10u同11

長人crouch 06U +6 market 冇晒貨 個價應該會反升

唔好意思 想問下邊度有得買狀態

係咪真係咁好用

前幾個post講過
好撚好用

+6合+6加point係咪一定中？

club facility>clinic(?)

唔係
除左0+X係100%,其餘既都有機會爆

應該係話 除非合個陣佢有SHOW到100% 如果唔係都有機會爆

隻cdm成日係到睇波，唔泊埋去，點搞

唔續佢約 等佢坐下板凳 就Ok

堅work

個個巴打都+7 +8
我成隊波都係 +2 +3 平均90 - 95
是咪收皮

點會收皮
升下lv 食下經好快過百啦

新手想玩，係咪好似fm?

Handicap la Diu

有無巴打用過LP C朗
用落點
諗緊LP 定14T 定EC

14t 邊
Ec正前

keep住 9x 就啱
啲9x 玩落成隻 11x 咁
都唔知晒咁多時間追全110做咩

以前100左右都上過rank21，但係去到105左右就連留係legend B都難

美斯邊隻最好用？

handicap最無敵
贏左仲可以激死對面

呢樣真 我驚all 90 > all 100

10u/ec

如果追+5 就10u>14T EC貴成倍

但係10u 右腳得3， 有啲想買16 +6，抵唔抵？

有錢買16 +6 不如買ec +5 能力仲高
10u messi有五星skill 同avoid using weaker foot 53腳應該ok嘅

美欺真係廢到癲
trade中+7即刻啪經玩左5場
氣又唔多，高波唔洗講，傳波數值就根本睇隻Game判定傳比邊個，幾高都會傳錯，太細粒腳短扭波平時會扭過嘅佢就比人擘大髀輕鬆拎
又貴得濟唔比人trade

你唔識用咋下嘛 加埋live boost真係可以屌打人喎

好少比人用messi屌打

你勁啊嘛hin哥

其實美欺幾難用
一係神一係屎，無中間

hin gor?

我14T +5打RW用落都幾好
禁區頂細空間入面鳩扭個波出黎+finesse shot

隻06W toni真係好撚屈 頭搥 帶波 射波都掂

用skill就神
但好少人係用skill

其實點先算skill 係咪指d 插花
Sor 小弟唔係好識

金星都唔識用

巴打你幾多分?

合人點知要用幾多point